短暫嘅4am

清晨四點真係一個好清新嘅時段
窗出面只有蟬嘅叫聲，偶爾會有一兩架車經過嘅聲 除此之外都好寧靜
抬頭望吓個天空，感覺個心跳咗一下，跟住成個人都放鬆晒

天一變白就無feel lu 就算而家都只不過係清晨五點

橫風橫雨喎

笑死

有幸見證新一代城巿詩人誕生